疤菜落後總會有12碼出現

或者紅牌

或者入波

唔好再講，再講巴塞真係會晉唔到級

人地又嬲架喇啲疤狗仔好撚小氣

呢句好似以前疤話鍠黑哨成日講

電劣黎架啦

傻啦，再嘈未開波先紅牌

賤種皇呢

我都想知，講啲例子黎聽下

仲有人未潛果下屈機

認同，都唔知反巴咩心態

係邊個嬲緊

不知幾開心

唔講遠 近呢3場聯賽其中兩場

西甲最高記錄算唔算例子

你有冇睇清楚topic先入黎？

衝出黎柒

明黑鳩你 咁點

唔好激氣啦bb

賤種嬲嬲豬

上季十二碼大把落後嗰時俾啦
一場三球十二碼 入到反cup都試過啦
又失憶？

我地咪晉級 理撚得你講乜